<p>El pasado martes 9 de Mayo, la ministra de Medio Ambiente Cristina Narbona declaró en una conferencia en Barcelona "que se sentía profundamente avergonzada de vivir en un país donde se mantiene esta tradición" constatando de esta forma su rechazo a la llamada fiesta nacional.</p>El pasado martes 9 de Mayo, la ministra de Medio Ambiente Cristina Narbona declaró en una conferencia en Barcelona "que se sentía profundamente avergonzada de vivir en un país donde se mantiene esta tradición" constatando de esta forma su rechazo a la llamada fiesta nacional.

Por otro lado el director del periódico nacional gratuito 20minutos, Arsenio Escolar debido también a la oposición de la mayoría de sus lectoras/es al sangriento espectáculo, ha comentado que dicha publicación "no hará nada que suponga promocionar u apoyar las corridas" añadiendo que "tanto en nuestras ediciones impresas y en nuestra edición digital tampoco encontraréis publicidad de espectáculos taurinos. He indicado a nuestro departamento comercial que no la admita".
